[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5155)

11.5 b 咁都要輸
正傻西死全家

開過

推

pusg

Ok

迪祖上

美職下盤點輸

正傻西輸兩球妹波
我屌你老母傻西

美職想鳩買下盤

星之力，個外圍集團收左皮？
定改名

有無人統計美假下盤幾多%？

樓豬pin翻新link過隔離

估起碼7成

下場半主

其實紐約城憑咩讓人

我買上盤輸起碼8成

我都搵緊佢
搵到10 抽1 $200

俾場必中料我
中派你

伐木有冇同路

大波都係

想跟

半大24

迪祖12m

炸

越位先

阿美咁撚勁嘅

阿美畀條生路行下啦

炸完對家入系列

美假輸死人

紐約城

美職買咩好

角大算數

nyc

串咗迪祖nyc
希望中到
莫迪一場針哂琴日贏果啲

阿美利加穿盤未

伐木落飛

又細

波Po 24

操操開始黑人憎 搞咁多花樣做咩
貼飛不如貼埋注碼

針晒

角細

Gun咗

嬲到

如果問我盤嘅話我覺得斬木佬

波特蘭救角者 10.5s

輸到仆街 仲想追佢反底

墨西哥美洲 正氣 快入

斬木佬

和尚去左邊

食齋呀

nyc主晉算

阿美利加咁勁嘅

斬木半全大

一定妹撚到加時十二碼

波特蘭加油

斬木佬上船

斬木佬的教訓 繼續買佢輸盤

唔中搵你

斬木佬只講一次

大船斬木識買了

波 po 24

我都睇到 係咪有咩暗示

墨又細

墨狗入未

正氣cf半場入粒定下驚先

老4又贏錢

朝早全下盤

大船係nyc喎

ar may

墨假悶到仆街...成班係到妹波

妹到完場 thx

NYC打盤傳統 上盤！

冇人理我收隊算

NYC 禁屌

呢度啲基層繼續輸錢啦 唔使理佢哋

岩岩開波

買左細波 預左妹波

迪祖似rc

阿美力架有人受傷 迪祖個龍踢去底線送角

NYC 然撚硬

要個9.5s頂下

同路支持

ar may goalll

阿美力架30幾碼世界波GOAL!!!!

阿美世界波cls

離門三十幾碼 神奇 頂級 超卓

靚撚到

asw事前就中

NYC0:1

紐半場2:0 2:1

呢隊野輸起波上黎都好神奇既隊黎

NYC 差少少 屌

半場4黃

20

點夠你玩

角大24

奇蹟半大好嗎

睇唔到迪祖追和嘅可能

NYC 準備入

曹操要左亞祖

斬木佬。。。門前飛機

單刀飛機

阿咩黎架買佢就唔識入
要佢對家就世界波

唔睇佢爐啦 一時一樣

斬木5碼單刀飛機

同路

阿美無紅無rc 都幾穩 瞓先

呀美2。17又開到

客隊廢到

半大已死

5碼點飛機，應該會掛網喎

唔講以為阿美場波踢撚完

角呢

又半場00

1c

冇角冇波

NYC 半場入撚硬

冇比到？

狗會係咁9 封角球做乜

斬木佬上呀屌你老母

好似冇

開左波未

馬會無計
睇live唔係底線出

111111

222222

Sor 原來球證食左一個

9.5s 都得

屌你老母阿美

紐城上半場整2粒先啦

冇食到 界外球球探當角球

Nyc 禁屌

贏波都俾你屌

反手？

我客

打和射12m咪算囉

抵書啦

迪Joe 和唔到就算， 畀返半格我

希望個2.5s可以收錢

細波頂住

好快1-1

NYC 快啦屌你老尾

NYC屌打入波

客揸住個波瘋狂咁妹

nyc咪即係藍十字

半大未

失撚硬

蘿莉3分！

8.5b可入手？

快啦NYC All in 左買左好撚大呀

12m

迪祖神奇更衣室

Can

互轟幾球啦

？

1:0

睇錯第二場

會miss 因為我買左nyc

Nyc 12m

半主

12碼

ny 12

nyc 12m

咁樣12m on99

屌

中

咁都12？

0-0

12碼炸

gooooal

GOAL~

Goallllll

屌你老母鳳凰展翅上次就唔識追和
今次就有12m追和
下盤又要震過 屌你老母咩

Goal

條友紙做?

Gooooooaaaaaallllll

又一場黑哨波 咁撚樣都12

球證買左主

買左咩 老友

又話美職買下盤穩...

完場未

假波

假。。。。

冇買到 9叫下

Nyc入多球

客追到一球就下盤了

無哂錢。。。

1-0 炸

搞撚掂

失控

掂下都12m，你踢埋佢

..........

屌 又2.5大 冚家產

天台等...

傻閪先買客

屌你老母刷角未

唔會話你錯

Hi

Nyc半場俾多球一世fans

不過追唔追到就唔知了

有隻西買斬木？

想睇真飛

u

隻東都買左斬木

起唔到身miss左明尼同阿美

不了 好大 希望入多球

快手半大

笑哂 1角

仲想入 你諗下好

今朝美職正氣大波...好彩執到少少

我了

1:1完場好似大家都開心

想入7.5b

呢幾日輸到傻

琴晚輸到跳樓

早 見字食早餐

有機會入咩
訓醒見半場3.5低水再訓返
醒左就見到1:4

主ng

老地方

曼城黎喎

半場20

10 1 快

屌田泰安未

cf快手

刷角未呀屌你老母
10.5仲差10隻點撚樣叫

D人仲諗客追和係咩心態 人生太多時間?

代木cup 呀

美職 -9C

nba

20?

0:2果時有4/4.5

又封

你叫nba 過隔離啦
呢到波post黎嫁屌

又12？

1-1 中

迪祖追和啦屌
半一上盤點會開撚到

走寶

真

NYC係唔係gel

客NG

Nyc易撚到

咁都夠膽買

真 半主石頭gel

想俾brain屌

1c應該點玩

d角呢?

屌你老母真係黑閪買乜都閪
埃爾機車半場比人cup
屌你老母

一角

本身博佢2:2 再2:3 點知直接開炒

收皮啦

22222

打完個靚飛機就1:0

半和

NYC 入多球穩陣

傻9先會買斬木

36分先2c 好似角細穩陣

叫你10 1 國慶快啲慶祝 你輸撚傻咗？

有冇人gel下nyc

等佢開細啲角球盤先

斬木佬fg 去完大 又輸1k

國你老母臭閪慶

Gel

半大又閪

斬木落後應該會刷角 8.5 all in

快撚D刷
半場起碼比4隻黎叫下

迪祖和得未屌你老尾輸世界波
我知錯了

斬木者 追和 反cup

J 咩

木哥 求你追和 如果你輸埋真係走投無路

半和先啦

追和反杯

pornhub

追和都夠了買左下盤

打多45分鐘

Nyc又收錢

33333333

Nyc2:0

半和啊屌

膽粗粗博個角大先

想爆細波黨

3333 繼續刷

thx ching幫手救下盤

買左四次都話賠率有變

阿美利加會 2-0 堤華納

CF 2-0

May

屌 呀美咁撚勁架咩

半一全格？唔信

紐約城 1-1 波特蘭伐木者

1:1

國我老母臭閪慶咁好🙈🙈

斬木

Nyc 1-1

輸半都好呀屌

斬木佬goal

1-1

屌NYC

我木 高

屌nyc

斬木佬！

反cup 未呀木

11

又輸哂 黑撚到

斬木 goal 1:1

goooaaaall

半大手足上水

下盤手腳又可以出來唞吓氣

頂住半和先

仆街了

dllm開埋半客丫笨柒

On9

半大搞掂

我木

一直都在

有

角細頂住!

半大!!!!!
我木cup埋plz

ALL IN 主勝輕鬆贏錢

立即完半場

唉 唔唔到cf

想買no goal 會唔會太博

斬木 反cup
斬木 反cup

打和算啦

1-1炸🥺

NYC輸埋 1:2

屌你老母迪祖nyc

斬木佬頭撚住呀

咪煩想賭12碼

收到

半大 只需要43分鐘

不撚了

屌NYC快啦

美職真係鳩買下盤都中
使咩睇盤

會

1:1 半場6倍 gel得未

你開始煩

一陣出埋valeri

4.5細收息算

甲府巴i luv u

gun得sai啦
佢昨日✅✅✅✅✅

補返個8.5b先 博一博

迪祖1.7都輸全格

2-1？🤔

應該2-2劇本

刷角呀

封咩

刷你個閪咩

得三個角

無啦 妹緊波

假封嚇死

11c ft 派1個100

客17M😘🤣

lm

LM

好

下場

今朝1034起身 見到場波仲未封 就知道我同佢有緣分

迪祖和波派 51100

半場2:1得唔得

No thz

咁撚快完半?
唔洗補飲水?

我

仆街垃圾提華

收到曬
贏錢你再講啦

我 唔撚要

迪祖紅格

dllm

屌你老母冇補時

Me

一早度定永遠輸
一起身打開馬會app 篤落去先有得中

Lm

兩邊都紅格30分鐘會唔會有劇本

買讓球主3倍高水

不過買左盤

希望

意假終於就完，輸左幾多次係國米同阿特身上，差唔多輸親盤都有買，買對家又輸撚到仆街琴晚4串1又斷阿特

真 咁都唔買對唔住個天

伐木第二球NG 連本帶利轟埋第3球

墨假比多粒

屌你老母連輸五口半一上盤
今場買下就開上
on撚9

唔買佢嘅時候就好似連贏咗九場十場，一買就西， 諗住佢技術性調整信多佢一次，都係西多一次

下場買嗱

美職主唔對路

咁就好

比返個歐聯位國米好過啦
尋晚場波阿特廢到

最撚on9係買佢又輸，買對家又輸

即場3.5s有冇得諗

試下8.5

客gel定頭都得 一定反cup

諗都唔好諗

琴日我都諗住要阿特蘭大 好彩當機立斷

點解

大波可以嗎阿美

咁唔係隊波問題

因為氣勢係哂客果邊

阿美真係地獄主場唔應該買客

有啲波真係掂親就賴野

迪袓畀個面2:1 ok?

迪祖入球啦

美職買下盤不嬲穩陣

墨假大波

駛唔駛gek撚到咁

有得睇

瞓教 瞓醒中就51200

ME

比asw搞到買對家

3.5細好吸引

阿
國米
波圖
明尼
cf
一朝早執錢執到手軟

大波

炸親12m都無好野

補多注8.5先

果然又係搵客

半格都無

2:1

Cf 30 斬木21 101100

又話紅格

me

下半刷8隻角ok?

ok

阿美高水全格...唔信

迪祖班力架波都未控得掂

想要細波

大波又死

我信

有幾出奇

諗唔到買乜 買NYC晉算

邊條傻鳩買咗迪袓

我都係 但唔買住 等澳假再買

中。

唉 原來曹操斬係賣料狗黎

隨時2:2

開戶又搵佢

半一全格 出奇過出奇蛋

買咩好

3-0 我針啦

30

3-0

跪求阿美開大波

睇左初盤就鳩買勝利船

贊成

斬木比角

開左

Okk

3:0添喇

有射過波咩，除非own goal

正一仆街

阿美40可以嗎

幻覺來 準備3:3

號角師

Hooo

3：0

上盤大波福音

客3

美職快刷角
連c雅

唉 一早買大波咪算

正反都係asw 屌

極度懷疑你買左牙美泥膠

Cf goallll
木cup

美職咁撚多下盤

冇買到 幫下盤手腳叫下姐咁惡下次唔幫叫了

444444

屌你老母臭閪咁撚多角球做乜柒

做得好！

無惡

外仔都係出半球，係馬會唔出姐馬會佢可以平半低水/半一高水撚狗

阿美總算為近期半一盤爭返口氣

Feel到美職3球完場

似和多

1-2 1-3

信自己咪好..點解要為左避asw去買下盤
Asw最高境界係令人唔信自己

三箭？

繼續刷角

40

1-2

刷爆佢

搵風紀來摘你名算

報假 屌你老母

以為頂多半格

9.5b 會唔會太進取

冇買3倍
買左2倍
放棄大好追數機會

冰

阿仙奴

TOT同十三係咪同一個人黎

阿美利加會 4-0 堤華納

4-0 穿盤兩次

純粹感覺

8.5 細要入

咁狠

同你一樣

美職又下盤？

度過下場追數呢個概念極差

過關差角大
快刷

4:0人地都有老母架

正氣到 40 其他半一盤仲要俾人入波

輸到2.5 3.5大都唔敢入

屌你老母阿美
點撚解要開半一啊

主定客晉

以為10點半開波 訓撚到10點幾冇買上盤

不過買盤
好過買讓主客和
搏唔過

重注左斬木2/2.5細 有冇得補飛

點解cf要咁腳多

迪祖唔撚要面

美職買細波咁練心

想買客晉

巴打大黑

主 ng?

Nyc差啲輸埋

斬木佬送都唔入

和就客晉喇 nyc 垃撚圾

tiger就和 cf咁正氣就冇買到

屌呀斬木佬咁都唔入

斬木咁斬唔入

咁都唔入 斬木

轉頭輸埋

屌你老母斬木佬廢夠未

點解半一盤冇買記咁易穿 買左就半格都冇

似5 0

屌你斬木 咁都唔入

你仲未放棄 你買盤至少輸半

屌咗出聲

斬木下球
刷佢老母角

老老柒柒美假今年有邊隊真係強隊？

刷c未

點解要放棄 一球就全注

全部垃圾

買左聖傻西唔夠膽買cf -1

LAFC

斬木刷角啦

收左錢？

隊隊一做上盤就變身
邊有強隊

季後賽例牌腳軟

又下盤

呢幾個禮拜d美職勁多細波嘛因為
你諗下大波王者la都1:1左

3.5大小注

Ng 客

伐木1-2

牙may正氣到。。

直屌cup

5555

買左美職上盤 準備驗腦

Nyc入得未

nyc入未

點解呀美喇高水都開到

有冇ching買左墨假大波
Cashed out

收爹啦柒頭

辛辛那提同奧蘭多城竟然有得踢咁耐我懷疑我上年睇左假波

開撚夠下盤未美職

NYC係到做緊咩到底

有你買左 真係定過神臺

block就係啦

客3
客cup

阿美同nyc揀，要咗十年都唔開一場既nyc

55555

有 thx清

Quit 波post 囉

角細回飛

6未

比次機會

屌你斬木上場對辛辛那提又唔見你咁撚勁

琴日信左你個布魯日 廢撚到

6c

角細jump

66666

NYC禁屌

呀美 quit左墨職佢喇

2-1

繼續刷

角大硬 nyc

又 12m?

主12碼

1點北海道盤

Nyc上

輸

報徦撚

刷

比多5角

你老母比12個人屌？

客

買左幾多nyc

繼續uo

已block

角細點頂

封咩？

有new york不再相信

nyc win pls

頭先都freeze 20分鐘 唔驚

9.5b有無同路

你老母42無碼

冇位補角大咩 驚就快補

你老母弱智架？

係

nyc入未 差5c

9.5b ok?

係
你都係想我咁答

13早

No goal 到完場

當得返最後一注生命注，2揀1要咗nyc無要阿美，仲要另外果邊4:0

今日北海道得唔得

想要伐木晉 洗唔洗驗腦

點解無人屌TxT定已經封鎖哂佢

混沌重心 紐約城第3球

點解成日都係北海道踢早場 上季又係咁

美職下盤盃

12碼先買會唔會較好？

超假 只服基佬陳

早晨

早。 好多人屌我報假。btw 係嫁 你地會成日見到我報假， 因為我大把時間，大把budget。
唔想睇我報假？ quit LIHKG 囉。

似又係劇本和波主晉

點解要成日報假賭得都識開比分網cross reference

條on9成日報假 點會唔封哂

和波係唔係無加時 即射12碼？

屌你老母春袋蛇

喂 13

直接12m

緯度...

屌係老母斬木佬唔刷角

晨早封撚左，煩撚過西。

點，講。

輸埋

1:2

斬木goalllll

客3 cashed

1;2

斬

晨早封咗佢？ 咁下午封唔封？ 夜晚呢？ 凌晨呢？

波特蘭伐木者!!!!!

有冇傻閪仔買左nyc

半全大
3.5大-1

劈.....劈木佬

Cls 永續下盤

美職上盤上盤係on9

杯！

真係鳩買下盤都中cls

劈木佬

1:3

yeahhhh

幾驚要加時一陣派唔切彩

跟左200

個app先知

睇唔透你真定假

好彩買左好少

上次我屌佢佢同我貼反手飛，肉酸到仆街

抵撚死
刷咁撚多角呀嗱

針

中完未

又中

早天黑

跟咗

乜撚野呀死返馬po啦

真心膠

10分鐘後小注客4

斬木手足唔好gel住阿 唔好唔記得上場個假波龍會送12碼

屌禁唔入對家入

曼城刷角反cup啦

頂住全格

爭少少

恭喜 LM

上半場主整嬲左木佬

變左鬥氣波

混沌重心 紐約城第4球

中左客3 主4好無

關你撚事 潘頓

送12m都贏半格 送2球12m？

Gchi

買唔到明尼阿美
一買nyc即針

角大

收皮啦 長狗

輸到仆街

死垃圾收爹啦

一樣，唉灰到唔知講咩

刷角

繼續cccccc

係咪有人派

海之戀注

美職上盤

爛啦 屌你老母

臨90 仲係12 買少少主4

笑話 美職上盤

以後都係自己度波算

有冇人統計下美職復賽後開左幾多場下盤

nyc算啦 下盤盃一d機會都冇

話人買下盤戇鳩嘅出現未

場場下盤賭西咩

美職下盤盃 goal

唉屌

你肯定紐約城有能力上盤？

快到

Valeri

主ng 追得過

2:2

停c間

客4

中立場nyc上盤真係cls 傻撚左

上場斬木個龍派膠唔敢要

你唔好完場講

唔洗做野就無得派

下球 伐木者ag

傻閪

你報假啦

3.48 客4

寶高之力

比c啦屌

NYC班撚樣縮番哂入老母閪？

又準備中

日職半大點睇

下 1:2

買客都唔買主啦...

個個贏錢 有人識派未呀屌

佢介左賭啦 得閒9up下

即刻斬木大船啦受讓

10.5大開到10 1 100

失敗者先會介

咁都唔撚入

nyc藍天射球

Ngng

Nyc咁都唔入 上盤手足

睇往績黎賭

買左8.5s

笑死

有！

下盤又贏

我啦

10 1 100

應該九個完

想買和洗唔洗驗腦

12碼？

我死基層

3球完場 大家開心

nyc on99

支持

8.5b!!!!

4場8強 3場開哂全格平半下盤 仲要輕鬆到

唔刷角邊有波入

NYC 12m

777777

7C?

尊重下 輸錢已經好慘 就一就啦

NYC班撚樣呢？

想睇12m

除左LAFC其他“上盤”都唔知點黎

仲有球

應該7咗

8c?

喝撚住斬木佬都冇人聽 唉

落飛就贏 迪祖呢屌你個閪

晏蛇又然 我了

冇

神船好撚飄忽

真係亂9咁開 以為讓人可能有d野睇 點知都係67

客4cashed

byebye nyc

靚波goalllll

真係1-3...

1-3

1-3 jm9

識買一定依家先買8.5細

今日係大波福音屌 冇買到

世界波呀

預言師

斬木易到

今朝G01AL果個比數真係中

屌你劇本早已預備

波特蘭伐木者!!!!!!!!!!!

真係比d壓力都冇 傻閪波

又中 有無盤水

你哋冇個生性廢事比你地派番比馬會88

又下球🤤🤤

勁 比多角啦

全下盤

客4收錢

唔撚賭，痴撚線咁就俾人cup3粒

世界波

求你了

3.5大
收錢 準備踢山口組

見到宜家寫住1-4

65分鐘都話左10分鐘後客4

美假太易玩了

射得超靚

代木好正氣

聖傻西中立場讓人，驚已震

3.5b收錢

nyc個黑鬼龍門

想講賽恩打黎佢話開緊大入個籠
下一秒入左

導演今朝跌左本劇本出黎

正 4ng

無入球了

洛賓上身

個旁述gooooooooooooooooooooooallllllll

有劇本提左大家 咁都買錯戒賭啦

場場開下盤 悶唔悶

4倍?

寶高蛇又羊500k

客5快手

斬木一攻就有 上場讓人就67 好波

琴日我買唔切 救左我一命

寶蛇派我可以嗎

屌你個NYC

還返30蚊比我

真係開晒下盤,屌

劇本？！

咩劇本

贏還贏 角要照刷

已預告

混沌重心 斬木5

頂住

唔係球假12m斬係4:0

買左客晉

8c未

踢成場0中龍? ON9 NYC

反擊隊，美職狼隊

上面有圖 今場g10al個app 未開波先1:3

飛？

半大黨表示多謝

封到依家，做乜鳩

比卡超垃圾

各位網友早晨

驚撚左

開始功夫足球

買主盤嘅人咩心態

Nyc果一球點入嫁仆街

補個主晉 又封

想推客5

封完未呀屌

想買8.5細又封盤

4連角未

3.5s 針

駛撚補咩

呃12碼返嚟

五點甲府有冇得半大全大

NYC 咪扮野 起返秒啦

大波黨全勝

震過貓王

封撚完未呀 要買客5呀

屌你老母8.5細由1.88封到1.68

買唔撚到

你班傻閪真係以為nyc係曼城咩輸錢啦

都話唔好買細，我本身都鍾意買細
中左三日美職伏，我寧願賺少d都唔買

比番365算

小心洗得萬年船

馬會輸好多 封哂盤

狗會仲封緊盤 仆街

水$都輸埋

不了準備收山

爭2cccc

8.5s?